現代奴隸制入一入嚟

屌你老母比狗屌
你可以出返去
多謝合作